3點後會唔會停市？或者系統又中bug？

啲咁重要嘅野都唔等到4點後先講，政府想點？

唔好等到3點先清倉喇

唔需要 你呢家上去睇恒指就知

豬乸模式
當然係系統突然又down咗

入定7500去定美領等拎綠卡